有無屯門絲打一齊游水減肥

有人陪住有恆心d 游開夜晚 有無絲一齊游

一齊 不過依家仲凍緊

我係屯門巴打, 我識浮

唔算好凍 啱先游完

唔識游減唔減到肥

減得無咁有效, 不過好過咩都唔做
我都好耐無去游了,對上一次已經係前年夏天

我識游唔識浮 一停就沉

減肥一定要跑步? 利申好增跑步

唔一定既, keep住心跳係40分鐘內係最大心跳率六成左右就可以
我好多時選擇跑步因為好方便, 一放工就跑得, 一落碼頭就跑得

識游已經好西利, 我游得好屎
學得唔好

去西北游？

我去開田景西北池

幾年前去過一次
成日都好驚去泳池有灰甲同疣
最近又講埋食肉菌 真心驚
利申：好撚柒鍾意游水

食肉菌係咸水